去美國日本amazon買顯示卡同大陸人有咩分別

同大陸人落黎搶奶粉一樣，加隻腳令人地本國啲貨更加少

普通用家通常買一張
礦工有幾多買幾多

自由行有唔少用家都係買一罐返東莞深圳自用

你會唔會買一打顯示卡自用
唔計挖礦

係呀，吹呀
我地係鐘意雙重標準，吹咩
你咪繼續企係高地做個網上聖人囉

死假膠 ban

高階顯示咭打機算係奢侈品
但係奶粉係日用品

香港700萬人，美國日本加埋4億幾人=1.X%
（香港冇生産顯卡，唔去出面買仲可以點？）

支那14億人，香港700萬人=2000%
（自己有整奶粉，不過整到一pet屎冇人信，怪邊個？）
樓豬結論：2者一樣咁仆街

人地有其他store, 係local only

顯你老母臭閪卡

香港人經歷過反修例風波
屬高級人種
支那人64既時候只係出坦克就鳩縮
冇得救

但係啲人us only用集運倉地址收貨轉返香港

顯你老母

要用美國billing address ，即係要美國信用卡，你用bestbuy買俾我睇？

其實咁講 外國都係咁貴
求神拜佛唔好呢期壞卡

自用都兩張起唔通你年年換

顯示卡淘汰快
換代性能提升大
當然係代代換

但係點都估唔到而家二手卡都仲有價有市

一人一罐自己用冇人會屌, 但現實係班支那人一次過掃好多罐返支那賣
有啲仲要帶埋親朋戚友黎一齊掃, 唔好混淆視聽

礦潮影響

dcfever同轉轉一lot lot水貨寫到明，唔係一張半張個別事件

"自己用"有咩問題, 問題係炒貨班撚樣

一罐?

喂其實你要追貼啲game效能又真係有機會要年年換

其實美日馬自己有做直運已經夠收你個理論皮，即係人地係做國際市場生日唔焗限一區

你話有時會只送US仲好笑，間間廠嘅網店都唔送集運，bestbuy同Walmart又唔送點解得美馬送 咩意思大家好清楚

仲有馬美自己最支持黃牛炒價，貴一貴都比佢掃自己貨再喺佢個頁度賣，因為抽最少6%一張你點投訴佢都唔理，美馬根本有錢就咩都唔理